我想重考中英通識

我應該 改制 個part中文點入手，有冇書可以推介下？
唔係好熟而加邊個老師notes比較 適合 自修生溫

中文要背範文

點解要重考

無所謂啦背野，我考得差都無所謂，我唔洗報jupus
只係 當年考嗰時入咗醫院 做得唔夠好，想還自己一個心願同責任啫

想考中英數 會考年代無讀過通識